仲幫襯親中生意？？？

茶木不嬲難食，食少幾次對個人都好啲

個人唔建議打爛啲店，拒絕幫襯等佢地店租都要倒貼，又唔犯法又可以打擊親中派

屌 po錯台